［27-12-2018］股市直擊+波神信眾區

Sing

太遲了...

繼續258

4ching偽毒

奶下碟先

Joe son

BCLMISG

3正皮

條PG yau lui inch 77

鐵塔原來又破頂

一起身死肥仔又派石

係羅😞 重想等佢比人沽一獲先買....

IPO 兩手
冇郁過

午市來了

亞瑟....

之前儲落堆六限有用了

sp 又入唔到貨
gs...我做左三個月都入唔到

唔知會唔會配埋ex咖哩棒既音....

換傻吧

睇下原版定alter勁d先

營運終於知醒.....

爺閪is god

全靠爺西先有得奶

全世界反彈得佢跌

真係好波

電訊契弟=新獅子驄

救命啊

ok了嚇撚死

哇垃圾PAD又派20石

自從marketing換左人之後派野疏爽左好多

識英文😱

反緊手架嗎差D嚇死

支港融合

中国石化(5.260, -0.37, -6.57%)：中国国际石油化工联合有限责任公司总经理陈波和党委书记詹麒因工作原因停职，由副总经理陈岗主持行政工作。目前，联合石化公司各项工作运行正常。

路邊社話炒期權輸咗幾十億美金
70蚊時SP

標準猴王係咪痴左線 蝕15分跑G3

真9 short

HGC

喂老老柒柒，依家LC256要120點，LP144點
屌你洗唔洗咁撚貴呀

屎總依家等錢使,呢兩條友誅9族都唔掂

以奇用兵馬王飛氣吞天下

平湖之星入唔入到閘嫁

果隻興爾次次都排d閪檔.....點跑呀.....

s lor...

而家特價啦喂..

好地地又隊乜鳩

short side yau win

有種美股跌突香港裂口2千丫。
期結玩大佢

ho!

一日貨仔

兩粒鐘貨仔先係.....

又要懷疑人生了

散左

垃圾市

係撚咁插 cls

maggie 一日由h1底彈上頂, 唔係今日落返底呀

穿返220都死得人多

唉...

I say one two free fall

40典搏佢200典先

新年木希勁撚到 破吸破根性都有

rx mvp

冇手指歧視手殘

WEI AR...

通脹已經去到144...遲下MO 225就要入雪房

而家無減傷都入雪櫃...幾多都係假

祈普通日日一隻起兩隻止
睇黎都要執包袱

跟跌唔跟升